msgid "Shadowtunnel tproxy"
msgstr "Shadowtunnel透明代理"

msgid "a tiny tproxy software"
msgstr "一个高效的轻量级代理工具"

msgid "switch"
msgstr "代理开关"

msgid "enable"
msgstr "开启"

msgid "disable"
msgstr "关闭"

msgid "server ip address"
msgstr "服务器地址"

msgid "transport protocol"
msgstr "传输协议"

msgid "tcp mode"
msgstr "普通tcp模式"

msgid "tcp over udp mode"
msgstr "tcp over udp模式"

msgid "Global Password"
msgstr "全局密码"

msgid "Note: To save memory , compression is off"
msgstr "注意：为了节省内存压缩功能默认关闭"

msgid "prevent DNS pollution"
msgstr "防止DNS污染"

msgid "Note: enable this option will using tcp_port 20369"
msgstr "注意：允许此选项会开放tcp端口20369"

msgid "Automaticly restart shadowtunnel"
msgstr "定时重启shadowtunnel"

msgid "3 hours"
msgstr "3小时"

msgid "6 hours"
msgstr "6小时"

msgid "12 hours"
msgstr "12小时"

msgid "24 hours"
msgstr "24小时"

msgid "Proxy mode selection"
msgstr "选择代理模式"

msgid "Bypassing the Chinese mainland's ip mode"
msgstr "绕过中国IP"

msgid "Global mode"
msgstr "全局代理"

msgid "select a time to update CHN-IPs list everyday"
msgstr "每天自动更新中国IP段的时间点"

msgid "Note:To ensure GFW is up to date GFW-List will be update every week.but it may cost a long time so it is recommanded to update when you are not using router."
msgstr "注意：为了确保GFW实时更新，请选择一个空闲时间更新GFW-list 推荐在您不使用路由器时"

msgid "Note: Please enter the server's password@ip:port#weight like example. Example st@11.22.33.44:5566#1 Both @.. and #.. is optional. a. Using weight balance-strategy ...#(your_setting_weight). b. Setting unique password for this server (your_passwd)@... ps. -p password is a global password. if you are not setting unique password for the server"
msgstr "注意：请根据例子输入服务器的 密码@IP:端口#负载均衡参数。例子 st@11.22.33.44:5566#1 @..和#..参数都是可选的。A.当你使用负载均衡策略时,请使用这种格式 #(weight)表示负载均衡参数 B.为每一个服务端设置独立密码请使用 密码@... 注：-p password 是一个全局密码。当独立密码没有设置时全局密码生效"

msgid "balance strategy"
msgstr "负载均衡策略"

msgid "roundrobin"
msgstr "轮询"

msgid "leastconn"
msgstr "最少连接"

msgid "hash"
msgstr "根据客户端地址计算出一个固定上级"

msgid "weight"
msgstr "根据权重"

msgid "leasttime"
msgstr "最短连接时间"

msgid "aes-192-cfb(default)"
msgstr "aes-192-cfb(默认)"

msgid "encrypt method"
msgstr"传输加密方式"

msgid "To ensure the stable operation of shadowtunnel,you can set the timer to restart it automaticly"
msgstr "为了确保shadowtunnel的稳定运行，你可以设置定时重启shadowtunnel"

msgid "Custom hosts setting"
msgstr "自定义hosts"

msgid "<br/>Note: Shadowtunnel provides custom hosts in the same format as the hosts file,which you can customize as needed"
msgstr "<br/>注意：shadowtunnel提供了自定义hosts功能，格式与系统hosts文件格式相同。（仅当启用dns时有效）"

msgid "IP list without proxy"
msgstr "不经过代理直连的IP"

msgid "<br/>Add the IP list with directly connected to the list, one per line, in the format 1.2.3.4. You can use the cidr format such as 10.0.0.0/8."
msgstr "<br/>请将需要直接连接的IP加入列表中，每行一个，格式为 1.2.3.4 可以使用cidr格式如10.0.0.0/8"

msgid "Custom Dns forward setting"
msgstr "自定义DNS转发"
